【恐怖曼聯回歸？】紅魔終極兵器將復出

曼聯3-1輕取哈特斯菲爾德，蘇斯克查賽後點名盛讚了普巴。索帥還表示自己上任一週以來主要是幫助球員調整心態，真正戰術層面的東西需要時間才能做出改變。

蘇斯克查談普巴：「這才是我認識的保羅，他在預備隊時我就認識他了。他一直是一個開心的男孩，臉上總掛著大大的微笑。當你為曼聯效力，你應該開心。當然這也是一種責任，但是為曼聯效力也是一種榮譽和特權，他一直是一個曼聯的孩子。他知道為曼聯效力的意義。保羅上一場創造了兩三次機會，這場攻入了兩個入球，我希望他能享受這些。」

蘇斯克查談比賽：「當我們攻入第二個入球，你可以看出來信心的增強和前進的態度。但是我們需要學著放慢比賽的節奏，在對手的半場踢球。我們在這點上做得不夠好。在短短一週時間內，除了心態，你改變不了任何事情。我想要我的球隊按特定的方式踢球，要給他們一些指示，這是一個正在進行的過程。球員需要時間才能瞭解教練要求的細節，我想我已經做了一些微小的調整。」

蘇斯克查還確認山齊士即將復出，他說：「山齊士已經回來了了，上週五飛回來的。他已經進行了兩天的康復訓練，希望他能盡快加入有球訓練。對陣般尼茅夫比賽復出很懸，但對陣紐卡他肯定能參加。我還沒和他坐下來詳談過，聖誕期間我們放了假，他仍在堅持訓練，看起來他就像個工作狂。」

山神回歸

仲有無

後追開始猁今年都係無緣

唔知搵唔搵到山神使用說明書呢

神魔終極合一

垃圾復出之後咪又係一舊垃圾

爺爺用用下唔見咗，可能俾蘇B汁到呢

仲以為4424
原來係神魔合一

球賽終結者山神

真 山神

可以夾band

對兩場降班膽J到咁

已經預見到下場會輸

巧京京牙

其實係兩場降班膽前炒摩連奴 畀兩場Babyface排下陣 畀球員打出信心 同熟下戰術

小心曼聯

山神返黎 利記攞英超難了